今年dse雞 你問我答

報左ive未

i大不了
淨係識催人交學費

俾人屌西未

比你屌

温書啦

雞?幾錢先

報撚左毅進大學未？